(26) 電單車交流區 [73]

海鮮世界第一

HK 26 youtuber link

魚波 Yu Ball (3.94萬)

L佬 (1.03萬)

GidoriN 小林 (6610)

鐵騎HIN (6030)

Otobai Heat 鐵騎熱 HK (5600)

hkcoupleride26 (4790)

CrazybikerHK (2720)

Little Soft 小軟子又有心事 (1880)

TheMotorGuy (777)

Ride With (644)

ASHI 阿C (328)

何獅 (250)

截至4/6/2020

留名

絕對全力支持國產貨

彈鳩死你

側邊黎真係難搞D

車房話水箱定d水喉穿咗 可能比石仔射穿 之後加返個護罩 冇著燈唔夠水 冇留意水溫去到紅區已經太遲出緊煙

岩岩報左留名

小昆蟲啫下話，如果係動物好大鑊架喎

drg真係封咗杯架

我車行個老細 試過撞貓頭鷹

呢架咩嚟

你去睇車？

咁樣影份尾又真係幾靚

台灣龍王，DR豬

你究竟幾時去買車

見到歐洲有開箱片，都係封死左

你習慣下唔用個杯架囉，反正我都好少放野入去， 你放個吉嘅膠樽 包你一定飛走

佢個尾好上揚，鐘意細車平地台哩部係型

150羊最有設計感一定係drg

講開動物 我試過坐過山車比雀撞

佢個平地台大過smax force，不過冇左斜板咁解

Vespa呢

之前比咗訂
心血來潮上奥士fb見到貨出post

無得咁rv lo,哩部其實擺明整黎比台仔跑山教士都買就知有d料

呢啲係傳統車輛， 成間廠出嘅所有車已經係一種風格 冇得比

萬年款

我驚你交咗車 我都仲未拎返我㗎嘢

笑左出聲 你都幾好彩

個人唔鐘意太細部既車，唔係會諗諗佢，起馬唔洗撞款先

佢架電車

個post 2號出
相信都ready拎得

仲未整好?

全程最快俯衝個下撞落我塊面度 屌之後完全high唔起

去到我手上，一樣變rv

其實到依家我都好似覺得smax呢啲rv向羊先適合我嘅駕駛風格，但係drg真係三陽大改革中第一部最有誠意嘅車種，啲配備真係有心思

屌 佢成日得閒又整下第二樣，一係就改自己架車，一係就突然出車跑山。又或者可能訂左料未到都唔奇

原本一直諗force
拍埋去drg

其實有咩整

見到adv150嘅買家話個seat好淺，我就諗起會唔會係pgo tigra200啲朋友，full face 都放唔到

講真如果台灣y記好好再改款部smax，例如全車用led燈具、個12v 轉返做usb ，尾燈用導光條靚仔啲，我應該會揀左佢而唔係drg

可能頭碌後面個網係咪呀，我買左個網仲未裝你會唔會碌過d野彈穿丫拿

force 我揀smax 都唔會揀佢，出完之後從來冇改款過， 全車仲係用鹵素燈具，乜叉都冇

adv真係唔係實用型不過我都係假日車手。force同smax肯升級下好好多啦

要換外殼，有一邊指揮燈唔知使唔使換埋。 裏面有冇事我就唔係好清楚 不過我相信有都唔會好大鑊

force 講我都唔想講，smax 就算唔大改款 見到三陽drg依家全部都用led燈具 好心大家差唔多價錢佢都升級啦， 指揮燈仲喺度用鹵素燈具。個個台仔廠細羊都放usb叉電， 佢就仲行12v

台灣yamaha近排入埋廢版Nmax

聽落好似好快手搞掂

但好似都好耐

賣十一萬八台幣， tcs同埋氣瓶避震都冇，我記得香港smax係貴過nmax，到台灣就相反嘅。 不過如果我個人嚟講 我鍾意smax多個nmax，買龍骨羊倒不如xmax

佢上個禮拜先打俾我報價 早一兩日佢間鋪換呔嗰部機又壞鬼左要自己維修

相熟定官鋪

相熟啦梗係，算車友黎。之前有幾次跑海豚灣成日都請我地食宵夜 嗰次入急症室佢都有喺我身邊

咁冇計

繼續留名
啡啡世界第一

偽毒波生命中擁有過幾多個男人

我最多係世界第一黑仔

果個空氣濾網嚟 有d係金屬罩加上去
不過有人話加左罩散熱會差左
可能係 石仔/釘

罩?你整左咩落去

未整呀
可能加罩

射穿牆燈

我買左未裝

Why not both

160％only

留名等睇安裝失敗

咁後生梗係激情啦，激情過後先會珍惜穩定，希望可以係同一個人可以帶俾你有兩種嘅感覺

我屌死你失敗我即刻塞落你屎眼

可能會著

偽毒可恥

唔著我就啪落你兩隻眼做乳豬

希望你唔好買錯型號

屌你又咪H4燈

兩隻眼唔同光度

26couple 有出過片講雙騎 男男都應該apply

要插實

mt07單眼

屌你講講下d燈係咪同一粒會有埋高燈

唔會掛

咁真係唔撚買得喎我同一粒要有哂高低燈

高低燈唔同角度唔係應該有兩粒燈？9估

研究結束,H4應該已經係有哂兩樣野又買得

岩岩睇左好似係同一粒燈泡

E家研究下會唔會太長一陣入唔到個罩就好笑

H7可以整單眼

我得一個燈罩

又有CK苦主

小心越拆越多嘢

兩粒T8都換

搽定牛油 pat pat gut 高D 應該冇咁緊

我有4粒燈

你已經led,換閪

黑仔去安慰下人

插實

我可以同佢接龍 1月訂話2月到 3月交

換laser

射狗

攻擊性武器

移動攻擊性武器

水箱護網，PK膠，油缸貼
出新車第一樣要加既野

射你先

1樣都冇加 點搞

推9你落海呀

你已經盲了

新post留名
齊齊推車落海啦喂

我都冇加

推9左你落海先盲

佢摸住你既下面,
你感受住佢既心口,
一齊坐係同一架車度,
係高速公路度吹住風,
落車既時候,
大家都有D老監,

:"喂,食咩呀咁"
:"食.....我下麵給你食"

竟然冇hkmonkeyrider

最後大家都出左幾次之後各自返屋企

幾次仲返到屋企？第二朝一齊返工啦

你唔係睇過引擎護bar咩
油缸唔貼結果咪花左

好似有啲奇怪

跟住第二日係公司廁所撞到，有D尷尬

冇地方訓嘛

邊度怪

今日終於攞埋P牌

睇過就算 3K買條鐵通我過唔到自己個關

我油缸花個個位 油缸貼都保唔到

睇化啲，你大把貨

我都係今日囉

後日希望順利做埋過戶

你意思係個油缸大把貨可以花?

幫你拉花

屌穿啡啡個肛

正

有人話用正體字，可能係佢個仔留言

買水好過啦

變態佬

上次比個袋hi到有條痕 好在抹完車之後冇左 消光漆真係難打理

驚閪,花哂買過

張圖好應景

車迷好似有隻臘岩你洗

係咪話新觀黎緊兩星期冇得上堂話?

貴過孟子， 平過636少少， 真係買孟子/636好過

孟子 nz價8000幾近9000, 636就萬9
萬6nzd買架250真係算鳩數， 再平d出架650唔好咩個價

好似250rr咁姐其實

海鮮入咗O仔喎

青花瓷? 打完會立立呤

250rr都唔會貴過cbr650掛
ninja 650新車講緊賣近萬3......
250cc仲貴佢3000會唔會太on9
比多少少可以買兩架孟子喎

正，又有苦主一齊圍爐

繩都唔綁條 會唔會飛走

唔係for啞色架咩？

如果睇埋馬力都係既

ninja650唔好咩咁
仲平佢萬5港紙

佢之前連死氣喉都係咁車，驚咩

照鏡咁款喎

消光漆根本唔可以打蠟 D聲稱係專門比消光漆用既蠟 其實冇蠟既成分

學到野了

對4缸3缸細cc即刻冇哂興趣
比多幾千港紙有636,
比少萬5有650,
減3萬5有孟子
zx25r何來的自信賣呢個價

長知識

係估唔到外國會入zx25
好多地方都冇入呢啲貴細cc eg 250rr
外國地多路闊 多數人都買大cc

做功課個陣搵到呢隻蠟 但我唔明點解有棕櫚蠟成分又可以唔反光

係囉仲有大cc平過佢成萬幾
我都r哂頭點解會覺得有人買

到時有錢去做鍍膜算，一係玩到花晒換殼

忍650似似旅跑多過街跑我覺得

其實錫車的話 每次揸完都要清潔

我上次買個set無水洗車幾好用 推

我屋企樓下可以有水洗車

不過有水洗我都唔自己搞 下下要上鍊油

跳去隔離cbr650r, 都仲係平過zx25r一大截

好慘祝巴打部車無傷到引擎位

爭口冇事 engine照計都帽事

g持

頭灰已送出，燈已買

轟轟轟

改版快極都要11月尾先有車拎

裝左未

未，點會咁快

唔駛，5千ja ma

記住影低前後對比圖放上黎

係咪有分級數？YSS有啲真係可以去到成皮野

O仔好似冇，佢淨係得掛唔掛樽，YSS有分係唔係頂級，所以就可以去到成皮嘢

你有冇換？

換咗O仔尾，YSS頭
始終都想老婆坐得舒服啲

加埋要幾錢？

到我考到+出到車個時我都會係咁係webike買定等拎到車就即搞

我p牌佬唔使載人住，撚吓條原裝再算

你平時行咩多，未換之前我行大埔道都櫈到嘔

平時市區多，屎忽痕嗰陣應該會周圍去

行大埔道冇事 落呈祥道就想死

反而我落呈祥冇乜嘢

老龍揸46都躉到飛起 26唔敢想像

上飛鵝山行下龍翔道

過咗彩虹ok啦

岩岩走去打軑氣。。仲係打唔入

岩岩龍翔dun到春袋痛。。。

岩岩先dun完

咩叫打唔入

姐係條軑好硬我睇車主卡33，36，我打34，38都打唔入

唔知做乜，可能熱車

個燈都勁熱，換唔到聽朝睇下點

希望以後小心啲啦

咩級數？平過香港好多？

頭定尾？你講個名我都我都唔識係邊一級，淨係知道yss好似係分四級

搵車房搞呢啲又係好煩，自己有間相熟嘅就好啲

有冇換凳皮鋪介紹呀
每日返工坐成粒鐘壓撚住個啤膠位好似頂住頂住咁

原來係咁，不過尾我都應該搞佢唔掂

覺得有需要就換，洗錢最開心

電池俠有冇賣黃電? 想換電池

用左千五蚊比人深層清潔
屌那星

冇秦仔天王椅咩?我都有d想換天王椅

另一間就叫偉進，喺九龍城迴旋處果度

九龍城-偉x?

屌咩黎
好似好撚勁咁

唔知，我見車谷有人訂天王椅，我以為乜車都有

依家原廠坐得耐會凹撚左落去壓住個啤膠

我想問泊街既巴打，如果地下成日好多蟻既話有冇方法攪攪佢

會成張凳要幾錢 洗唔洗兩千蚊

會唔會人太肥避震都頂唔順

係第d位放糖

你好撚毒呀，不過我鍾意

我屌你呀

咁你46都要換定凳，好快坐地下

我未換過唔知
傳說中嘅天王椅

火水

「大家」都出左幾次
有D gay

佢地真gay

好似好pro咁
但我驚買完唔係我想要咁
定係去定制好啲

btw你地坐得耐唔會頂住個啤膠位架咩
係屎忽多肉定練得多

熱咗車胎壓會升 所以你set 34打唔入正常

睇都覺得正喎

有個諗法
買完依張凳之後唔夠軟熟就去偉進加棉
有冇得諗
個外觀係幾正

呢張幾錢加棉又幾錢先整埋會唔會成皮

成皮
真天王椅

嚇下佢

屌 張凳比盡咪兩千 加棉比盡咪五百

抵比

但天皇椅車線咁靚會唔會加唔到夾硬塞？

原裝凳去加棉試吓先啦，唔得先換。
咁會唔會好啲

咁咪掉9左50蚊落海，佢諗頭係有你冇理洗左2000先

真
一步到位
型撚左先

買佢老尾我連個led岩唔岩用都未知成千都買左

屌那星rich撚到....
led都成雞野

呢個方法真係好仆街，但我鐘意

呢個logo燈都好正，諗諗佢

頭先試過吱左啲搓手液落去

哇屌依個谷啲野幾正喎
不過未裝上去未著燈成粒象棋咁
不過真係幾型

雞你老鼠千係千

好型07有冇

火水認真驅螞蟻 但燒車唔好搵我

係呀，入去search xmax，好多補品

放火燒

仆街....你個仆街...
渡我入深淵
入左谷依家手仔好痕呀

xmax真係好多嘢改

真係多到cls，預定2皮嘢係咁易改吓啦

係咪比蝨咬做多次深層清潔

我有個諗法呀
其實摺鏡有冇得改做電動摺鏡
攝車好怕撞到人地塊鏡

條喉可唔可以換搖控靜音

屌那星 真係有
改到好顛

Oh 失敬失敬
冇冒犯嘅意思
以為又係連登d gay test

正呀屌你，唔係唔改呀嘛

座係講緊銀色個扣?應該可以唔換

好痴線 舊電會唔會好快死

一set 兩支?

都話車用都冇電單車用

換埋尾燈

幫你驅蟲先

照柒你

係呀，咁唔剩係買燈膽？

佢買就跟哂冇淨燈膽呢個option

明白，因為我部車都係用H4，上次買燈膽都係幾條嘢。
奇怪你點解要咁貴，原來係連埋個座

你講緊邊個坐到底

下面個一大半係佢個散熱你粒邊度買幾錢

銀色果個，原來係散熱來

我求其車房買，不過我係鎢絲膽。
睇返你8舊水一對，即係400一支，都合理嘅

g道

型撚到仆街

原來後轆無避震，行老龍

唔敢去飛鵝山
同賓周仔一樣

yamaha tricity 300會唔會引入香港？

見到都覺得辛苦
btw點解唔可以裝避震呢
就算佢搭兩條ohlins落去我都覺得好有型喎

去五金舖買啲硫磺定期撒係地下就唔會有蟻

好似見唔車牌 又無掛T牌 可以揸出街咩？

lihkg通知就閂左佢啦

車軚當避震
好多時行行吓街聽到哈利d v缸聲但係係到塞車真係鄧揸個個辛苦

應該冇得上下掉轉 個銀色蓋有三隻腳

唔好跌咗個膠圈就真

有車牌

各位師兄師姐，新牌仔想請教一下Z300換咩呔好
返放工會行南區山路多，最主要想咬地穩定啲

有冇平價車cam推薦

有無師兄聽日考路試

好天 加油

魚波嫂做到野

Sor 真係睇唔到

想問錄到幾耐

終於換好燈，屌你成身汗

係咪比原裝光好多

唔係

著唔著？

著啦屌你

錄到幾耐睇你張卡容量幾大

高燈
低燈?

新車? 原裝胎? 你點揸法先

yup

係囉屌買個時個哥哥仲話呢隻已經好勁再上好誇張

上飛蛾山試試佢

飛鵝山

今晚已經試到啦屌

車都要laam火盤?

屌你大生意

揸CBR個D呢唔攬火盤會燒車

真燒車

你係咪冇做呀

Ysk先正 手車好狠

天王椅要2700

你都預左洗架啦

幫你做

我冇事既呢

冇諗過要三千
唔岩坐咁典算

比300蚊加棉

唔做好快燒頭燈

我有兩粒

一陣原來加棉唔係五百而係一千

3700姐加埋都係

你本身都預2500到3000

有名你叫天王椅

下下星期又要換返粒燈

係 加少少上去老牛都買到

真係想知有咩咁勁

你唔係縮呀嘛

問下鋪頭有冇試坐

點解呀

返廠跟住再過兩日裝cam

聽到個價賓周有啲縮

咋架

啞黑？

係呀

你有冇撚過佢check到你自己搞過換過

要等2個半月，照咁睇我八月應該有機會攞到車

你預2個月左右， 有個遲我20日訂都係聽日拎

到時話打風落雨拎唔倒架車出黎

都好，唔好整污糟我架車

外觀件係可以整

外觀包燈罩唔包燈膽

兜腳踢你落海

所以佢唔會拆開

呂布

巴打自己裝定佢間車房裝？

我原廠裝

海鮮推介車房裝

@9爆佢

古碌仔

二手，原本唔知咩呔新牌慢慢揸

S22囉

就係你呢d仆街搞到我冇教好瞓

早晨

今日個太陽好毒

收工啦瞓教啦

繼續@柒你

精神

心情幾好wo

瘋狂訓教，訓左18個鐘

唔知

又天王椅
有冇人有包膠呀

睇都c服呀

西班牙做

有人陪你訓？

揸得ADV唔應該坐天王椅

調整生理時鐘 Day 0?

dun都要dun得c服

應該dun完番屋企坐按摩椅

你估真係adv咩pcx底

海鮮day0左好耐

我學46行過都躉到傻仔咁

海鮮0左好耐
啡啡 is 1

又啱

精神一樣

可以轉架喎

學仔行老龍 心理負擔很大

我沙田上車 要揸去油塘練路

咁要用埋雞盔

海鮮好難抱起你

利申每朝830準時片老龍快線
換左前後避震已經好好多

手車應該好過好多人

26第一次上老龍應該仲驚過46

唔玩掛鼓玩第樣

我上一次仲好記得
前一晚有個電單車師兄炒左車

愈講愈驚

練埋路面經驗
啲過彎幾好玩

垃圾路
2/3月個陣咁少車 就應該整一整啦

其實你唔怕就行最右邊
除左黃大仙寺上鈄之外
其他路都唔凳
中慢線啲路爛到仆街

沙田出深水埗個山路係咪大埔道
油站出面個地又係爛到仆街

個師父都係指我行最右

大埔道算好啦
老龍真係...

有地盤整緊
我都係沙田友常行大埔道老龍，日日震到仆街

右邊好操控啲呀 (我覺得)
其他線過灣會凳撚到心荒

前排連續幾日有交通意外

冇天皇椅講春

揸幾快

琴日70已經chok到春袋

8x
發現老龍啲機唔係好識著

最驚碎石

橋底個彎d人成日波out

爆丸，shoot!

邊個油站先

跟前車無死

頂好撚恐怖

返工時間老龍快線好刺激架
前有白鴿龍 後有追兵
加埋越野地型同急灣
你揸幾快都好後車都一定咬撚住你唔放

有冇人放04-07 tmax

應該係呢個 有啲水馬係到

揸到變賽車手

呢個位踩地雷咁款 要左推右推

啡啡都係大埔道常客？
有冇見過外父

冇呀 可能佢手車太快我睇唔到

我假日車 26 46都係

到時外父出片𠝹個紅色阿瀨頭rebel車手

真有其事的話 好可能要放慢10倍先見到個紅頭仔

外父要借你車揸完再推落海

外父有mon po 高台貴手

向荃灣方向個部唔好博 成日閃

你揸咩方向先

有無師兄幫過鮑魚轉色
有咩要注意

上次見住架L佛衝住去，到相機位先收，跟住就320
我係後面指住佢嚟笑

上網睇完，一於呢條感謝巴打

向荃灣個部長開 唔好博 死梗 見太多人中

屌記錯320，超速好似係扣分

超15內唔扣分剩罰錢

出現了

突然有個問題想問，其賽有cbs既車，前後連動啦剎車，咁其實比例佢會點分配，我只按前/後剎，出黎結果都係一樣？

同埋想請教一下大家GPS防盜邊隻好

係大燈同定位燈差一格可能太光

但好消息係個燈罩勁凍

起碼著先呀

太光去癡燈膜啦

光鬼

43真係坐正
04去世一？

屯公往屯門深井快線有泥鬼趺到成條線都係磚石
唔係細細粒個啲 係大舊到會踩波車
屌你老母有個ching差啲奶野

清平時唔係跟好貼咩
好似比人踢左去衛星隊

太廢

93冇必要保佢細佬
1人之力去贏車隊冠軍太辛苦
73都跑過測試，完全未夠班

希望攞到

WhatsApp 群有傳動訂，你有冇訂到？

zx25r得42匹
環保法規

等埋250rr facelift 一較高下

現代250 4缸差唔多啦我諗

犀鳩利, 價錢貴一倍但仲慢過孟子

仲要高轉先有力

Btw約左聽日睇部nc750s既盤

睇啱好快D買

咁快有喉訂

諗唔到唔買小木木同孟子既理由

見到個盤算抵,佢新車到,去睇下先

貴車係用黎慢渣比人欣賞架

雖然得42匹on99
但我覺得唔會慢過孟子

忍400 定 CBR500r 好啲?
搵咗好多資料都下唔到決定

加少少上600算啦

要慢呢個價買harley買啡啡買650r仲舒服又靚仔

42hp好難講呀

張已緊
訓唔番

食嗰靚早餐，操多轉車拎感覺
加油呀

無呀，無入group攞車先入都未遲

250rr咪又係得38
慢小木孟子好多咩

Ninja300 d花靚好多
400搞乜

加油

想買頭盔
見到上網話廣華街 又有人話黑店
想問仲有邊間好推介

又係呢d問題
其實好睇你想買咩牌子

泰力無入呢隻色 得台灣有

其實白色都好靚

係唔係應該整個頂置po

今朝見到架 CBR400R 好靚仔

400rr 香港好似冇400r

電單車車款介紹
自動波-綿羊（圖）
棍波-街車/啡鈴（圖）

Q: 學車買咩頭盔好？
A.: (各大代理/品牌既網站/電話）

Q: 新牌買咩車好？
A: 留低身高/體重/用途/喜好

係咩 我見佢patpat塊啡呤寫住400R

又直線同魚波示愛

A： 海鮮YouTube link

可能換左啡令
日本先有cbr400r = 香港cbr500r

或者係老爺車ns400r 先會係pat pat寫型號

我不能接受塊啡呤寫住唔係自己架車既型號

買貼紙痴 hd iron 883

同買個 Benz BMW 貼紙貼自己車匙有咩分別

試下先 請接龍

***
Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋
Arai代理: 九龍城紅興 Shoei代理: 花墟加利

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

頭灰黃

未出result
應該肥無用優先權

齋衰呢樣應該唔會肥

今朝著左幾下車都著唔到以為比人剪左極力子線

想痴返個P牌,跟住岩岩係度轉個車牌粒膠釘,轉左勁耐都唔出黎,到底係轉出黎定係啪出黎

轉呀，入面有絲帽要頂住
你齋轉粒螺絲係無用

我果牌有絲母鎖住 要鬆左先啪到出嚟

同一個位比兩架車係內街出
之前應該衰多次輕微

所以變左嚴重了

唔怪得我ON99企係度轉左兩分鐘都冇料到

今晚再玩

等咁耐架咩

柒姑碌

巴富街?

你唔識望下個牌後面架咩

鴨脷洲
不過起碼知自己衰乜

下次努力

係公司樓下諗住喇喇聲拆再拎上黎玩

將軍澳有剪線撚

拎個尖嘴鉗夾住粒絲母然後先扭

你又唔係泊街

今晚都唔甩先算

跟住先諗到冇可能

返到屋企就冇左

p牌呀

拎兩塊黑色膠布痴住個燈殼

我聽日考油塘好撚驚

你冇擺D架撐係車度咩 基本野都要呀

哩到有個巴打白色好似

冇呀,得跟車個兩支6角匙

重考要排四個月

我覺得揸46仲難過揸26
26 一take, 46聽日第二take

未考46，都係時侯考埋揸26去學46

same,但仲未簡到報邊間

沙駕當年要10個月

又話沙駕

我搵私人教，之前學電單車去咗駕駛學院中過伏 不了

咁等埋1皮先報

多數人搵師傅都係，不過我女朋友第一take肥左

咁撚貴

唔想考油塘,又唔想考港島

46好多條線嫁wo點知中邊條

駕院46 有cef

觀駕前兩年都要半年

舊觀駕得油塘考 新唔知

新觀依家2個月

依家考46要幾錢?

沙駕全科1萬1上網睇

哇屌 我當年沙駕好似7000搞掂

26都唔得啦7000而家應該

油塘而家條條路線都有地盤

得自動波 仲要埋單自己要比七千左右

新觀6558 未連學牌

有冇師兄可以建議下我而家點樣練車
知自己衰乜後

除左優先權之外 仲有咩剔?

仲要比7千 搵笨柒

我拎到車會去報埋重型，揸26去學86

嚴重61包埋47 &40
仲有輕微錯：
23，31，36，44，48，53，54，55，59

佢採取咩行動 叫你行唔好讓

揸ae86 啦

點解可以剔40

過左個路口後，佢開前架車同我講話啱先係小路讓我地

通常46考官踩brake先有

中 我都做得教車佬

就咁睇你路面經驗應該好有限

61 你見到小路路口有車就縮油?
31 過死車太近?
36 44 車速太慢? 做唔到應快則快?
23 48 53 54 59 應該10個考生9個都有剔

59我無，其餘23 48 53 54中哂

應該衰車速慢 其他車見到就算係小路都衝出黎啦
你見有車出又慢/停左比佢出
咁就61 搭埋47膽

原來36我都中埋

我61有剔 當時巴富街有架中港牌7人車飛緊出黎 我即刻收油

呢個位打死都唔好收油，望住佢keep住行就得

有46棍牌但無揸過
61係前面有架學van ，唔敢跟太貼，再前少少就係小路出口，架van行前少少，但我見太約得一個van 距離就無開車，驚車速太慢，左腳放唔到上腳踏又要停車，之後就比小路連續兩架車出左大路
31：無乜印象,但我過死車會預多過一個車門位，可能有一次留唔夠
36，44應該係有段直路可以再行快d但無行到 ，前面架車 應該仲有7-8架van 距。

下次係大路要爽手比油去，小路車出先停

屌
5月尾遞信 筆試
岩岩打去就話 一早寄左信俾我
都冇收過
又要約時間上去對資料

衰自己唔夠膽去，同路面經驗不足

我坐你大脾?

有沒人用緊3XL頭盔
想買黎學車
2XL好有壓迫感

佢揸你枝棍

dual clutch

Triple clutch 啦

油塘46 1take
元朗26 1take
打個丁先！

有路面經驗之後考咩都會易啲，好似係

有個同事油塘考左6次

你識26上46第一句就會比46師傅屌你揸壞哂手勢，好似係

沙田46 1 take
荃灣 大巴 1 take
天光 26 1 take

我又打個丁先！

駕院考就好似26咁分兩次考，先考泊位掉頭斜路起步之後先再排路試。
街師傅就一次過考哂。
有路面經驗就搵街師傅啦

真係難 依家有條新線叫四山線
Youtube有片睇
依家應該係全港最難既線

油塘難咩？

四山線要入去工廠區心臟，考牌死緊

觀駕 46係一定油塘？
定抽中六次油塘咁癲

四山難

油塘46一take
元朗26肥左
無得打丁

我最近有練 無位上3波
細路出大路兩邊泊曬泥鬼 完全睇唔到有冇車

S22 btw師兄有冇入z group?

佢當時時速大概50?

可以考慮出街揾師傅執執手車

係咪洪

紅到啡

有需要

熊得唔得

請接龍

***
Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城熊興 (Arai代理) 花墟加利 (Shoei代理)

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

有咩要考慮

[失物]有個on9仔唔見咗頭盔

請接龍

***

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

***

HK 26 youtuber link

魚波 Yu Ball (3.94萬)

L佬 (1.03萬)

GidoriN 小林 (6610)

鐵騎HIN (6030)

Otobai Heat 鐵騎熱 HK (5600)

hkcoupleride26 (4790)

CrazybikerHK (2720)

Little Soft 小軟子又有心事 (1880)

TheMotorGuy (777)

Ride With (644)

ASHI 阿C (328)

何獅 (250)

截至4/6/2020

呢個只適用於觀駕，其他三間港駕都係一次直上合拼試咁考，不過乙部有私人場練咁解

條1號線改左定咩？

香港都係合併一次過考？
真係唔知

合併呀

得舊觀/新觀先拆開兩個，我覺得好鳩

分兩次考真係好on9
不過我當年都係跟觀駕考油塘

Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

@啡啡
我覺得youtube link可以放#2會易睇D

唔該巴打

收到 暫時擺埋一齊先 等個頂置po成熟再拆

聽晚開始狂風大雨 大家小心

冇車揸 唔怕

聽講d蟲蟲同雀打風會入室內避

所以今晚出車去

黎返轉香港盃賽事

同我吹撚走晒D蟲佢

叉電盃

就黎2星期無揸過啦

又炸街

1083

點走法

8號仔起步,終點係個海

途中上飛鵝山

海路去飛鵝山

等你表演

好似好易換

rebel先做到

你螺絲都鬆唔到喎

屌爆你

真係有人拍片教鬆螺絲

今日考車好花精神
訓到依家先醒

唔使做真好

特登拎假考

不過今日知自己衰乜，下次唔可以再犯
第二take 一定要pass

可以考慮出去補鐘

我都慶幸自己沙駕肥左 出去揾師傅跟一次先發現自己有咩不足

如果真係馬路意識唔好其實真係再考下好D

原本想今日開始練返車
但35度

真係要做防曬

出去補鐘幾錢一個鐘

太陽落山了，可以練啦

睇黎要買冰袖學車

我揾個間 550/2hr

開始揸26 發覺自己耐熱能力高左

補鐘執意識唔一定要行番路試條線？
純粹執下自己有乜做得唔好？

如果日間真係要,我中午練一節加考車就曬左印出黎對手

考15:20
元駕個8字仲要係西斜位

手車揸得好 邊度都考到

耐蟲能力無高過

殺蟲能力高左

屌係喎
下星期開始夜晚練

今日2點幾揸車，熱到差啲中暑

我冬天學車

洗唔洗帶黑超

強制熱天雨季學
路試冬天學
而家肥左自己攞黎衰

練8字都得 夜晚冇車練唔到路面 同你考車個時會唔同
最好就星期六日練 假日司機冇得頂

算好快啦

琴日去完試坐sv有番哂學院練車feel
搞到好想去租車揸

沙駕係路試黎講真係無撚敵

考多次手車會有進步

買車未

今日熱撚到

日日都好撚焗,就算落完雨都好多熱水氣

幾日都未試到個燈

識個教棍van 嘅師父
黃嘅 有個frd 肥咗3次駕院 跟佢pass 咗
有興趣可以分身話比你知？

我都想去荃灣學巴士同中型

揸26去學好爽架，我打算去學重型

我等出年先可以考商用車
荃灣同柴灣有咩分別?
定返駕院學埋佢好

出年先學得+1

唔知有咩分別，我九龍人唔會去柴灣，打算街校鏗章李勁嗰啲算

如果想儲牌，應該學中型，之後學拖頭加簽重型

今日好天啦

啲人話荃灣德士古道迴旋處好撚難出
柴灣就智障都pass，工業區
但作為大西北人，柴灣真係不了

揸26去

拖頭我唔打算考，考完重型就收工，我都唔算儲牌嘅，本身讀書少，男人都係考吓牌旁吓身咁

柴灣咁易咩

迴旋處一入要入到最入，跟住再出返黎，之前考大巴係咁，係幾難入同難出

就算做拖車都唔洗用拖頭牌
完全諗唔明而家考個拖頭牌為乜

多野玩，又要考拆架同接架

如果屋企附近有月租係咪都應該租？唔洗㗎車日曬雨淋

啱啱睇完真係好易，好吸引

講真香港有幾多公司會自己買架拖頭返黎用
做得都可以肯定係跨境司機
另外無尾板無得係街落貨

目標下年26甩p即刻去報大巴同重型

重型原來只可以荃灣，收隊

租，除非架車好殘
不過係屋企附近見過rsv4都照樣泊街

[/member]如果唔貴咪租囉..除左日曬雨淋都唔排除擺骨位遇著啲痴線佬㗎嘛[member]

又唔會出

我都係咁諗

貴極都唔過千掛

幾佰蚊一個月買個安心，大把人想租都熊得租

無

有 賓周仔

上到去就冇蚊 高燈夠做

$600正常價...已屌

你班仆街

今晚個天好清冇雲，睇星星一流喎

你係咪上

我去石澳食雪糕

記得落水沖涼

天堂等

可能真係要u turn喎

多種技能旁身，學多樣嘢，有乜問題？
正如問啲人學46棍波有乜用咁

太陽收咗ok啦 難得好天 禮拜日又落雨喇屌佢

後繼有人，後生可畏呀

可以上去練u turn 試大燈啦

你永遠係飛鵝山u turn第一人

人地冇跌車

賓州仔飛鵝山世界第一

原來40k訂閱了

海鮮觀塘第一

你哋2個可以約埋啡啡玩人形蜈蚣

Forza L 召集

this is gay

Rebel 後面好唔好坐

你呢

有冇港島人遊車河

架車應該仲係泰國

如果單車學極都平衡唔到
會唔會好影響學26
好驚比完學費平衡唔到哂錢

唔好

嗰晚我都喺旺角揸番上水
乜都無走咗去7仔買咗件爛鳩便利雨衣，仲要得M碼
點知一開車啲雨喺袖口位吹哂入嚟
去到沙田吐露港嗰段仲要行雷閃電到痴咗線
有一刻諗過會唔會俾雷劈

26比油去就自己識平衡
安全起見可以試下學踩單車先
見過人上第一堂係阿sir用手推住佢架車行
等佢慣咗個feel先着車試

海鮮新片重點訊息：啡啡，試下落雨揸車啦

真係咁樣指控魚波嘅話條友同藍絲一樣都係無理性思考
不過我個人黎講落雨/地下重係太濕都唔會揸，驚架車污糟唔係驚危險

鐵騎館拎騰訊既source吹Tesla出電單車
笑L死人
2019年既假圖，真心回帶膠

Google搵到係14年既圖

個post比弱智奶共既人run就係咁架啦

page*

以上youtuber 都是黃？

xmax

紅底

泊街都好多pk
泊天橋底，明明得我同pk架車，佢係要泊我正我頭肽勁貼，唔只一次

據聞魚波有貼毛主席幅相，肯定紅

所以我泊街一定泊出格仔 泊最汁邊
抄牌咪由佢抄

諗起第時返工要新車泊全日喺街就頭痕，直接泊ck門口扮佢地啲車得唔得？

落車cum
比人hi到都冇咁易花先

真係冇得懶

記得買有胸扣可以綁住頭尾轆
大風都唔怕吹走

有時佢哋唔係有心，係骨位通常太窄，入到大半先發現爭少少，又或者比啲仆街搬車，所以有後巷就泊後巷

上個月泊mk買左啲野食起左大架坐住係上面食
有個師兄推架ducati想泊我隔離 咁佢又唔夠力喎
淨係雙手捉住堂軚又冇用屎忽得住個座位
佢扭入黎個陣失重心撞到我個摺鏡摺埋左
見佢架車鈄哂想訓低咁即刻跳落車幫佢扶住
見佢冇心又好唔好意思咁先冇屌佢

你一年到尾要推幾多次車

呢啲又真係情有可原，最乞人憎都係啲大叔死插爛插同埋搬車L

改錯名

要揾海鮮買定厚身車冚

想買super cub c125

買

海鮮個車冚有冇胸扣

有啲想整自訂車牌

紅色好靚呀

直接隊入去落車走人

前排見到呢個

頭盔王可以支持 入去比錢就會知

前後都有

報咗路試，10月考期，但第一堂9月先開始
1個月學唔學得切？

我部車冇花，不過凹撚咗，嗰時新車落地兩星期就凹左頭燈對上和刮凹風鏡，一個月後就凹鳩埋個風盒，屌佢地老母，點撚解盲嘅都揸到車。

得 但要上密D 預個半月比較好

骨位真係不了

CORN

骨位都預咗，但大大條冇行人，晒到仆街嘅路邊再落車冚都攪到咁，真係CLS。

有無人登記U TURN

Brown corn corn

大球場 26 46 1 take
柴灣 大巴 1 take
荃灣 重型 1 take

我再打個丁先

岩岩又肥左油塘

我準備去學重型，巴打有冇咩好介紹？

巴打拖頭跟邊個好？

果啲廢老仲要報仇推番跌佢架車都冇用 佢架垃圾車都殘撚到仆街 跌唔跌都一鳩樣

Arm arm pass左，請問出CBR190rr邊間好同平？保險又邊間好？

ck出車一條龍

通常俾左錢要等幾耐，多唔多現貨？

咩車嚟？

Sor係Cbr190r

換P牌唔老黎，隨時加監

係痴返換乜9

其實拎頭fork個個落黎卷呢個落頭fork都得

我覺得捲住會搞到入邊有積水

點解有好多

no thanks要咁多把鬼好似有好多巴打想要，你比佢地，我痴下就用得

一打咁多

預定永續p牌

咁又無 守法丁丁

去問下就一清二楚啦

真·MM93

Cb190r CK搞半年可能出到

咁有冇間快d。。。

屌天氣咁撚好既 早知出車啦今朝

巴打有冇咁暴力

可能我唔係短尾牌掛

係囉，又話3號波到e家都未落

下午出完車 爆汗到pk

今晚就唔好制了

開始多雲有雨了

觀繞大風到要烏低身渣

幫細佬買左電話，仲話驚落雨唔去住，結果兩粒鐘都冇落

1001

好似黎料了 灣仔開始暗

無 可以捕吓啲二手盤

將軍澳都暗了

因為真係日落了

不過今朝風都冇滴出車肯定濕到嘔

我去買電話咪濕哂

準備好新post未

呢幾部46做乜事

呢到有冇人渣tricity 155

準備轉工 朝早要行老龍 揸部sv650x 手好痛

有啲想換返綿羊

建議買300羊會好啲
btw點解會揸到手痛

300羊好唔靈活喎

想買架可以市區輕鬆攝車調頭26

tricity 155 又好似安全好多

但靈活性點

因為一塞車 個離合好重 不斷吊極力子

市區用ok 比一般細羊大份d 但行濕地有種安全感 泊車都唔大問題
係要考慮馬力夠唔夠你用姐

我明，揸到抽筋

夠啦 代步用 有幾可有路俾我扭到

我覺得好似係車頭大過pcx150個啲only 車尾一樣

最緊要有安全感

而家揸緊sv650x個馬力好滿意

唔知養唔養兩部車好就真

唉 一排紅隧 塞觀塘道個陣

真心覺得地獄

又熱 又吊極力子 成頭濕哂

想渣重機返工代步除左要有愛 要有心有力先得

而家訂呢部要等4個月
代理話太少人買唔敢番現貨

4個月 都合理既 啲人rabel 等成年先車落地

你幾高會唔會揸到腰痛？

買部有滑離既車

一字記之曰 攝

我167 腰又唔痛喎 係左右手好痛 直頭會壓到好秘

有錢就好

呢部都係天皇椅喎，一落地就天皇?